有無連登仔post下自己係外國冬天會點著衫既相？

成日講外國零下都好熱下, 驚買錯衫去到外國畀人笑